有無純打電話plan 介紹？最好3hk

就完約想keep number，感謝各大sales 嘅資訊

唔記得講而家用緊 $78 5gb 21m fup

而家用緊 3hk $78 5gb fup 21m